（突發）我已經搵到武漢抗爭既確實地點，各位大陸人千祈唔好

湖北省-武漢市-新洲區-陽邏開發區餘泊路8號

各位大陸人千祈唔好去 好危險

如果聚集太多群眾就唔係幾好

咁中共一定好頭痛

文宣做野 將革命輸出香港

扁地開花

武昌高鐵站 去抗爭地點雖然可以搭地鐵好方便 但始終有危險 安全至上

九蚊

屌又出坦克啦

有冇可能會有live而家咩情況圖都好

如果七月七係香港高鐵站有大陸人收到文宣就慘了

up

有片睇 無 live

呢啲係中國會有live你實在係太天真

一live 即刻封帳號

原來香港班狗冇number 係學支那公安

資料來源 微博

連香港野個餐觀個光都好難順利上到網....

個個地方都總有高手嘅

總會翻牆

太睇小中國網絡管制 除非直連外國勢力衛星 唔係無可能LIVE

文宣

印個地圖出黎交比大陸人研究下

如果要幫到佢地就要將呢單野炒成國際新聞，因為佢地冇傳媒做護盾同既壓力政府

香港人隔岸觀火